最近老豆經常落公園同廢佬埋堆

我老母就係屋企睇電視

老豆近50 仲有翻工
究竟點先可以阻止佢

廢佬：捉棋（係有得賭個種），鋤dee

好想報警拉鳩班廢佬

又唔係叫雞

俾條女佢 等佢沉迷女色

俾人洗腦
嚴重過叫雞

一返屋企就係度鳩up

點搞

好好地有個屋企

都要去埋廢佬堆
激撚到我老母 屌曬鬼

男人到幾歲都係咁鳩犯賤
好嘅唔撚珍惜

識下朋友都唔畀

物以類聚，大家都係廢老

咪撚玩啦

你落去公園啲廢佬堆走一轉
睇下